\begin{enumerate}
  \item Tracer un segment $[AB]$ tel que $AB=6,4$ cm.
  \item Placer le milieu $C$ du segment $[AB]$.
  \item Placer un point $R\in (AB)$ tel que $R\notin [AB]$ et $AR=4,7$ cm.
  \item Calculer la distance entre les points $R$ et $B$.
\end{enumerate}